覺唔覺初戀好仆街

成為心中永遠嘅一把間尺
將來有仔/女埋身都會諗
個樣唔夠初戀好、身材唔夠初戀好、性格初戀好啲

有無人都係咁？

：初戀係間尺
：初戀係舊屎

唔覺,無咩太大影響,個時重細on99,反以人大左大學到出黎做野個段時間個個影響大d,明白所謂愛真係講條件...講實力

我反而覺得現任永遠都比全部的上任好, 因此你才會逗留現在, 而不是回故過去

越換越好當然好，如果初戀已經神級真係